樹洞發洩區

有任何問題 煩惱 歡迎搵我傾訴

我好掛住個Ex

Tg我傾下

我男朋友對我越黎越冷淡
出街無野講 出完各自返屋企
whatsapp一句起兩句止
寧願同其他女仔出街都會唔想約我
唉...

點解我咁矮
已經廿幾歲人 仲有冇得高

當面傾下好wo

矮又矮自豪

食屎啦 想個電話響下扮多人搵 我唔會中你計@9你架

竟然係咁？

識個女仔 出黎玩傾計完全冇問題
但係wtsapp硬係dead

約多啲出黎玩未得

邊諗到咁多野玩呀